{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049943",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56642&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평빌라라온"
    },
    "text": "ユニークなデザインの建築物で美しく品格のある旅行を楽しむことができるペンションです。 ホテル式寝具類とアメニティとインテリアで高級感のあるお部屋を提供し、より上品な休息を提供するペンションです。 周辺にはアチムゴヨ樹木園、祝霊山、常緑樹遊園地があり、自然と一緒に楽しめる余暇時間を作ってくれます。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、全客室浴槽をはじめとする様々な施設を備えています。 水泳を楽しめるプールもあり、バーベキューを楽しめる施設もあります。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できず、ペットの出入りが不可で未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ゴミは分離して決められた場所に捨てなければならず、火災危険物質を使用することはできません。 利用施設の紛失や毀損の責任は利用者にあり、予約及び運営時に変更されることがあります。 繁忙期には料金の変動があり、プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ホテル式寝具類とアメニティとインテリアで高級感のあるお部屋を提供しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはアチムゴヨ樹木園、祝霊山、常緑樹遊園地があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは何が無料で提供されていますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiと駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはプールがありますか？",
            "answer": "はい、水泳を楽しめるプールがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューを楽しめる施設もあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できない料理はありますか？",
            "answer": "肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは分離して決められた場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者に紛失や毀損の責任があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金は繁忙期に変動しますか？",
            "answer": "はい、繁忙期には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営に何か制約はありますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 381
    }
}